長實幾時開始整火箭的?

O晒嘴, 以為變左科技股

樓盤廣告 住嘅都咁fancy

拍到好靚

同Sea to Sky 個C9 系列廣告差咁遠嘅

對象唔同掛

尋日喺viu TV
都見到有個超長版LP10廣告
睇到o晒嘴

依個盤， 唔係俾普通人買

九唔搭八

個廣告做乜撚野

個廣告好簡單 年頭買tesla 依家未full pay

呢個盤賣價段億計梗係唔同

賣樓廣告竟然有火箭同直升機

願我會渣火箭
送你到天空去

買得起嗰班都有錢搭火箭同直升機

開頭以為火星樓盤

當年誠哥拍天地線都好重本

睇完都唔知層樓係點

以為sell緊科技

太空船scene完全照co星際啟示啟

樓盤廣告啲導演都幾爽，
一大筆budget 俾你自由發揮

笑撚到我

波老道 起碼紅二代 大貪官 先有得諗

以為佢樓盤係太空站單位

Cls

香港版telsa 做火箭